大家沖涼嘅時候會唔會柯埋屎？

話說同成班fd畢業旅行
夜晚就輪流沖涼啦
點知排我後面條友
一入到就猛屌好撚臭
咁我咪話啲屎味好快就退
點知佢地成班係咁屌我
都on99 一樓都一路柯屎柯尿一路沖
都唔知佢地有咩問題
然後佢地仲話邊有人會咁做, 好核突, etc.
鳩噏講到似層層咁 我點會咁易信

所以請大家投票 等陣拎個post剝鳩佢地牙

會
唔會

習慣痾完屎直接沖涼 洗埋個屎忽乾淨d

有得屙咪屙囉

就咁屙舊屎落地下？？

要踩碎佢先沖得走

食左佢咪得囉

舊屎會唔會塞住去水位

你痾完會唔會烏低身執

企係到屙到屎咩